5毛見得多，白人5毛都係第一次見，留言勁多人屌柒佢

條友收左幾多錢
甘願冒咁大風險整條咁多假新聞既片
唔洗點擊條片睇
講咁多野，華為咪又係要收皮

條片係咁出現係recommended for u屌 死都唔撚睇 零興趣

中国請咗唔少鬼佬係網上美化中国
例如信誓旦旦

廢老又有得打飛機了
鬼佬都咁撐咱們

呢條友d片上哂youtube熱門